吉咩撚野邊

去吉野家打邊爐咪去吉野家打邊爐囉，吉咩撚野邊，姐係吉邊？唔明點解咁多人用呢個term，真心覺得好撚柒

吉邊
我吉埋伯母呀吉邊

吉邊？ 係唔係問緊你拮左定拮右？
每次聽到都覺得好撚un耳

好撚un耳，係聽到心都un 埋

呢啲term真係柒到仆街
吉野家打邊爐成句又唔係長
都唔知做乜要學啲蝗咁簡化哂啲字句

表姐唔得既？